文傑真係好撚型

西裝look好屈啊

樓主西裝look仲撚型

牙武未死

隻腳巧長巧有型阿

文傑系牙武？

迷雲既男人真系最能吸引

迷雲先有前途